香港SEGA : 我得去教訓政府， 修正他們不負責任的態度

係咪有咩暗示

好肝 自從玩左第一代就頂唔緊

最鐘意第一代角色 同套動畫

有玩過第二但係已經玩唔落去

疊羅漢戰記